血淋淋男人真相 因為 無能 退而求其次拍拖結婚

我係中佬
學生時代我相信精神美是永恒，娶妻求淑
但隨住做人愈耐，我發現男人真相。
擇偶上雄性永遠是外表第一。
雄性動物天性係爭奪繁殖權，咸濕，要面
你可以鐘意加燕姐搞笑，但在繁殖上。。。。。。
你可以鐘意羅蘭姐的敬業，但在繁殖上。。。。。。
你可以望住蒼蒼白髮女教授跟她精神共鳴，做永恒朋友，但在繁殖上。。。。
但由於人社會仲加入了名利等社會規範
於是有男人就抑制天性，娶有錢女或權威，如賭王第一房，等到有名有利就釋放天性，娶多幾房傷害第一房
又有男人無條件，就退而求其次，但等條件成熟，天性又出黎，傷害原配
崇高道德唔係人人有
交配講既係DNA，本能，無外表同內臟交咩

拉

讀寫障礙 完全唔明up 乜9

所以係登登鬧我毒男的人聽住。

我毒，但我堅持毒。

我絕不退而求其次 ，即使在無錢無條件情況下我都不願意因自身方便而埋自己無興趣的人身上r着數。
難道當其他女人係牛，騎牛揾馬。
揾到馬又飛牛，難道牛無感情咩，應該被你傷害咩
我絕不傷害無辜女人係毒男的光芒
我咸濕就大大聲講明我咸濕。
我大聲承認我食唔起大劉的名廚女星，但我絕不會大聲講因為我無錢，但買得起公仔面，而大讚公仔面係我終身最愛。
難道愛公仔面係因為我無錢，唔重視健康，accessable, 能隨便買起幾箱黎證明我實力咩。
我愛女星就大聲講我愛，但同時承認我食唔到
掩耳盜鈴L 最白痴
鐘意小甜甜定貪人地身家啊
理科直男黎講
我係好清楚自己做咩

女既咪一樣， 香港離婚率咁高
好多明明生理上接受唔到,但求安穩勉強結婚

過幾年見到外表好既對象又出軌
近幾年特別多依類新聞聽到

羅蘭後生好靚...

李嘉誠夠有錢 但係得一個老婆